【幫手dislike爆佢！！】香港之恥SCMP CEO上TED讚中國控疫做得好

幫手dislike爆佢！！！

What the world can learn from China’s response to the coronavirus | Gary Liu

SCMP既CEO Gary Liu上左TED talk，
用一個知識型既口吻分析，
將中國既大話連篇，
編織返一個合理既故仔，
叫各國學習中國點咩控疫！

TED Talks係youtube有1600萬subscribers，
聽眾全球都有，好有公信力，
聽眾多數都係高教育水平，
完全係國際輿論戰

因為條友係咁讚，講漏左請原諒：

- 中國個數字唔準確係因為定義唔同（冇病徵唔計數），而唔係中國特登隱瞞咼！

- 雖然一開始中國有否定，有遏制消息，但之後已經好好！不斷share資訊，態度大變！

- 李文亮發現，但第二日官方已經即刻承認有27單確診

- 1月20號鍾南山承認人傳人，過左三日武漢就即刻封城，好快好果斷！

- 習近平去得武漢參觀，就即係話已經控制得好好！

- 再三重複，官方一路都唔知有武漢肺炎，十一月既個案係諗返轉頭覺得係武漢肺炎

- 李文亮單野已經處理左，有警察受罰，警察向左家人道歉，無事咼！

- 中國已經搞掂晒！就返復工啦！

- 中國好叻呀！幫左好多人做病毒測試，隔離，追蹤接觸人士，所以控制得好好！

聽到都想嘔

但youtube入面既comments好buy

SCMP係佢領導下會點 即刻明晒

仲要話自己come from Hong Kong

影衰香港人

Shame on you!!!

自推9/10

自推10/10

支那黨報

垃圾scmp

廣告都未播完就dislike+quit

黨報CEO

留左言

TED 而家呀豬呀狗都上得

[理論]如何借藍絲五毛去擴大我哋嘅勢力

thank you!!